權力遊戲最震撼難忘一幕Top 10

Most memorable scenes
1. 炸教堂 s6
2. Joffery wedding s4
3. Hardhome 打異鬼 s5
4. Battle of the bastards s6
5. Cersei全裡遊街 s5
6. Wildings打長城 ygritte死 s4
7. Red wedding s3
8. Battle of Blackwater s2
9. Tyrion審判 s4
10. Hold the door s6

點會冇s5 jon snow死

上面十個場境都「好睇」，但講「震撼」一定係Red Wedding

一定係walk of shame

呢個真係睇撚到我o嘴 咁撚大起伏

睇到佢會番生有主角光環就冇左震撼既感覺

Red wedding 真係

認同 代入番cersei個角色真係好撚shame 堂堂一個太后比人除晒衫遊街 啲人永遠都會記得 唔似地鐵個裸男 過一星期就唔會再有人講佢

Mountain女女女shame shame修女個幕,雖則冇影到,但我都覺得幾shock

切石皮轉酥皮湯果幕個剪接好神

仲有屎x咖哩

jaime被人砍手

Ned Stark比人斬頭
一開始以為佢係主角

但walk of shme有晒鋪陳
即係已經知佢會裸體遊街
但red wedding真係唔知+死重要角色

真係姦左咩
我以為佢鏈爆埋佢個頭咋喎

其實唔太鍾意rob同佢呀媽
一個就冇腦 另一個就煩膠
身體又冇一個軍師咁既角色

邊

其實本身個Bolton都算係佢軍師，
後尾係唔妥Rob咁串成日唔聽佢講我行我素先二五

NED斬頭都無

mountains 爆 oberyn 頭都冇？ 真係睇到o 嘴

呢幕，red wedding同ned stark斬頭係我三甲之選

佢係顛覆左以往刀下留人既印象
但係佢政治負分 係有啲抵死

red wedding都震撼
肯定係小學雞
婚禮 喪禮 宴會上面大開殺戒呢條橋
兩千年前既史記都開始玩

唔算Tyrion審判咩？

Red wedding 第一
我自己幾中意red woman除頸鏈個scene

我好鍾意監獄度小惡魔同波德告別一幕
兩個對對方既情義真係幾感人

Red wedding點會唔係top 1

龍母阿哥死個幕我已經好震撼

tyrion: I demand a trial by combat

一定係Red wedding

睇果陣無諗過會咁

好彩無被人透 完全享受震撼

我都係

一定係red wedding 最震撼
Hold the door 係最感人
由s1鋪到s6

Oberyn爆頭
Jorah 標槍 勁型
I have always been your son
Red Old Woman 嚇死

型到震

same
但係op排red wedding第七，另外兩個直頭唔上榜，都唔知準則係咩

Stormborn

我睇既時候已經係就出第六季
剪3季都比人劇透得好嚴重
所以以深刻度黎講
4-6季比我既印象係深刻啲
呢啲野其實好主觀 大家唔好屌咁大力

Red wedding 普通料黎
婚禮一開始就覺得怪怪地
估到有野黎料

講震撼一定係教堂大爆炸
呢幕真係o哂咀

red wedding之前邊有鋪過明顯線索令人覺怪怪地？
外國當年個個睇到o晒嘴

反而教堂爆炸之前已經有講綠色炸藥既野
大概知佢想點

重排啦⋯⋯
齋講shocking
不分先後

1. red wedding
2. ned 斬頭
3. red woman 真身
4. jon snow 死
5. hodor
6. arya 報仇
7. jaime 斬手
8. stanis 燒女
9. 親王爆頭
10. jeffery死

4
睇到snow同d wildings俾bastards支野包圍個時覺得好絕望

呢幕真係睇到想嘔

Red wedding第一，當年幸無俾人劇透睇到O曬嘴
第二 ned 斬頭，當時第一季以為佢係主角
Jamie斬手都突然

其他深刻嘅場面有好多，但一係就早被劇透一係就充足鋪墊(例如reek 俾人切jj ），唔夠上面幾幕咁shock

教堂爆炸加tommen跳樓
呢段

tyrion 同 jaime監獄傾計果段
私生子之戰
jon snow比人狂隊心口
sansa比人老強
shame shame shame
紅女巫燒死stannis個女加佢老母吊頸
加軍隊走甩一半
最後係red wedding

果段真係好撚咬牙切齒 明明差少少就可以屌死個mountain 佢係都要係到吠up

巨人衝入去隧道跟住5個人死守
難忘過Job條女死

由tyrion第一次知有呢樣野既時候已經講mad king條仆街連大教堂都有放大量炸藥
炸之前好似又重溫過個幕
個場面震撼 但唔係佢炸呢件事震撼

咪就係
教堂爆炸由natalie dormer話有古怪開始就估到佢哋一定會死撚晒 反而之後tommen跳樓仲震撼

好成熟大哥哥
啲女實比你cow哂

好想知到底podrick到底同啲雞做左咩

之前係冇明顯線索
但red wedding開始後總覺得有啲野會發生
人地邀請你去
你之前又得罪過人
唔發生啲咩事先奇鳩怪
不過再加埋我抱住宴無好宴既角度睇
所以大屠殺一啲都唔驚訝

反而oberyn 俾魔山殺果段
黎得震撼好多

我都覺得係red wedding!

真心
讀過鴻門宴都唔會覺得red wedding會好震撼
外國人就話冇讀過姐

果下個5個背番段誓言真係好熱血

btw有冇人講hodor

有冇人好憎龍母
我最唔想佢成功征服westeros

樓主咪講左囉

但個佈局根本唔似鴻門宴

一開始個個係驚要聚樣衰老婆
而唔係諗會唔會死人

Tyrion殺Shae同阿爸呢
當初睇到o左嘴

震撼一定係Red wedding第一

You raped her
You murdered her
You killed her children

點可以冇Mountain打Viper

Ned Stark比人斬頭
mountains爆oberyn頭

一定係Red welding 一次過死幾個重要角色，估唔到

其實jaime比人斬手我都嚇左一嚇

Then I smashed her head in like this!

真係好撚癲

佈局係唔似
但要諗埋主人家係咩人
如果係ned stannis 呢啲咁重視榮譽
去實包冇事
但果個frey老坑小氣心胸狹窄
十幾年前被封君笑遲到記到而家
你覺得去會冇野？
由佢提議羅柏舅父結婚方案就覺得奇奇怪怪
一個咁小氣既人會當無事發生？
俾人落面落成咁都可以算數我冇野好講

好彩之前睇一路無劇透
睇一季ned 俾人斬頭完全o撚左咀
再加上係第一季 完全無心理準備重要角色會死得咁突然

你講咁多都冇用
當年順住睇黎得咁急邊個會咁諗咁多野
睇下上面幾多人講red wedding
係震驚就震驚架啦⋯⋯

Red wedding
Btw 無人講龍老母推跌火盆然後走出黎個幕
全場跪拜

龍母有咩意外最後都逢凶化吉
開晒掛咁 睇到悶

I wish I was the monster you think i am
聽到tyrion咁講差d喊

I did not kill Joffery but I wish that I had

i should have let stannis kill all of you

竟然冇紅女巫生黑影?

有咩咁震撼？

大部分main既角度都逢凶化吉啦
Jon直頭死過番生

stannis bbq親生女
睇到堅嬲

for the watch

真男人

其實見到imp條女同佢老豆上床果下都好震撼

nedj斬頭應該有第二啦 第一次特別震撼
red wedding就係鬆懈咗之後再黎多次
從此以後都預咗d人隨時死

最估唔到：
mountain爆頭
jaime斷手
joffery死
jon snow死
hodor

震撼：
red wedding
battle of bastards
tyrion demand a trial by combat
cersei 遊街

巴打高質
估唔到vs 震撼

上面有人話RED WEDDING = 小學雞都痴線..
大哥哥, 我明知玩過山車有離心力, 但衝落去個下就一定有1秒有離心力會驚架啦...
咁都要踩低人抬高自己

between 睇左s1-s6 3次
好多細緻位但係第一次睇係唔覺
知道劇情之後再睇先發現到
成個感覺唔同曬，真係好好睇

睇左3次咁癲

加多2個，不過我硬係覺得castle black 個場仗未夠好

第一次自己睇
第二次播俾屋企人睇
第三次好快重溫下睇s7

Red wedding 100%第一啦
套戲一開始一半時間都講果幾條友
俾人一野ko哂
第二係ned斬頭，因為一開波唔知got玩法
以為佢係主角
第3應該係tommen 跳樓
因為係超突然

反而大爆炸唔驚訝
一黎有預兆
二黎果陣已經慣哂got會冚家鏟

邊方面未夠好？
場面唔夠壯觀？

Cersei遊街都好撚癲
真係拍到果種shame出黎

Father, I wish to confess

我有一刻覺得佢慘
利申: 我最鍾意cersei個角色
有冇同好？

第一季第一集
露屎忽個幕
真係好難忘

我覺得震撼個d你會feel 到有大事發生，立曬flag咁
估唔到個d真係好突然
hodor 真係hold 住個door個陣真係怳然大悟

冇
最憎呢類咩都幫哂個仔既呀媽

最乞人憎角色三甲應該有佢份

但係冇左佢 套劇會變得好平庸

咁套野就係要令人憎佢
好似joffrey ramsey咁

我SOMEHOW覺得佢太長命
做咁多ON9野仲未有人捉佢痛腳屌死佢

一定係red wedding
Btw第一次睇GOT果陣 唔知呢套劇咁癲
Ned俾人砍頭我o哂
以為佢係主角 會有光環 點知

s1ep1 jamie屌cersei

JOFFREY又係死得太便宜
Ramsey個死法幾好

我有FD 本身同佢D細路一齊睇 一去到呢幕佢嚇到仆街

Ramsey好好多
Joffrey得個煩字

Same
去到jon snow死都以為會有光環
點知佢玩返生

Ramsey 直頭有主角相

Cersei遊街已經係佢人生既谷底
睇住佢炸爆個教堂其實好撚爽
但矛盾既位係 佢長期既對手Margaery就咁死左

Margaery本身都幾黑人憎
佢呀婆先正
Wise old woman

Jon
We should've stayed in that cave

原本諗住睇margaery點同cersi鬥
點知咁就炸死左

Ygritte

好似講到我諗得多就有問題
覺得唔震撼就唔震撼嫁喇
一定要有相同感受先得？
我講一堆合理既野唔夠人講就話我講咁多冇用
就算多人覺得震憾又點
對我黎講s6e10震憾好多

鍾意就未至於，不過同書相比GOT將cersei既智商提高左，書入面完全係on9女人一名，仲要有事剩係識搵jamie求救
GOT入面feel到佢努力玩緊個遊戲只係唔夠其他人手段高

睇到佢實紙仔比佢呀婆
仲以為佢有啲咩大計拉cersei落馬

S6e10前十分鐘 淨係聽background music都知會有大單野發生 去到爆果刻真係勁爽
配樂世界級

我覺得hodor最震撼
呢幕真係估佢唔到

依家係你judge人先
人地駁返你就話震撼好個人
你玩撚哂啦

真係佔唔到個皇帝仔就咁死左

條八婆真係痴撚線
生野仔 老屈IMP 周圍結仇但居然而家都未死

Wild fire爆煙花果下 畫面震撼

想睇佢用大十字弓 殺死一條龍

Ps海戰果幕

果時睇e10我以為自己聽錯配樂

唔係後尾上youtube睇人講都唔知原來首配樂暗藏玄機
世界級

講真用wildfire條橋唔難估，但拍出黎慢慢營造個種緊張感再一野爆出黎個下真係世界級

我最深刻都係red wedding 最後既狼頭人身
“King in the north king in the north”
一切一切都係arya眼內

似係你地玩撚哂多啲
上面既解釋有論點
同埋本身估到有事發生咪唔震驚
你地估唔到我解釋返又話我judge你地
咁你地估到s6e10會爆炸我估唔到我係咪又話你地諗得多野

龍女條線順利都話因為龍女特質加埋聽班手下意見
條八婆自把自為咁耐都未死 真係扯火

果時睇到真係wow一聲

聽朝就第三集
不過有冇人覺得今季講權謀方面弱左

little finger係聰明 但成日陰陰濕濕咁奸笑好煩 varys仲man過佢
睇西后ramsey呢d擺明居馬奸既仲討好同爽d

你咁講乜撚都唔可以震撼啦
有乜撚橋從來未出現過啊
睇啲咁大路嘅書都要攞優越感

最震撼係個戇鳩親王俾人搾爆頭
第二係Jeffrey死 諗住得睇Tyrion俾佢撚完狗點反擊

Btw條每天不射精戇鳩仔 一開始懶醒judge人地意見 俾人屌返頭就話人人感覺唔同 咁你一開始就收皮啦

完全同意 red wedding

你嗰啲有好多係難忘但未算震撼
呢啲真係好撚震撼：
ned stark被斬
red wedding
oberyn被禁爆個頭
for the watch
battle of bastard
cersei用wild fire清場
jon snow身世（假如完全冇睇過任何R+L=J既theory)

hodor睇到起晒雞皮

傻鳩睇清楚我覺得唔震撼既論點未呀
都話左本身兩家人有仇
仲要主人家小氣到仆街
咁都覺得冇伏你真係太年輕了
你自己腦裝屎唔撚諗咪算囉

同埋係你地話大多數人覺得震憾就係震撼
係因為你地完全意識唔到會發生
咁我意識到會發生咪唔覺得震憾囉
明唔撚明呀傻鳩

呢段真係寫得好好
hold the door~~~~~